泰利離開車仔，我都唔想做人了！

各位永別了

老鼠清

今日老鼠好波

躝啦垃圾

bye

挽留

多得佢先有歐聯

你不嬲唔係人

因為你依句，我決定撐由比濱結衣